最憎人食野japjap聲

屌你識唔識合埋把嘴食野啊？

吹阿 見到你個樣都憎 你唔帶面具？

腦魔ok

等睇哩張

豬食野都係唔識合埋口
點解D人會同豬一樣...
真憎依D聲 好無禮貌好嘔心...

甘心做豬